msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-21 07:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:247
msgid "12 SERVICES"
msgstr "12大功能優勢"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:147
msgid "ABOUT Daisoi"
msgstr "關於大碩"

#: ../browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.navigation.pt:45
msgid "Are you interested in finding out how we can make your project. Please email us."
msgstr "如何接軌工業4.0智慧工廠，請來信將有專人為您服務。"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:27
#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:175
#: ../browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.navigation.pt:49
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫大碩"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:29
msgid "Contact Us Desctiption"
msgstr "如何接軌工業4.0智慧工廠，請來信將有專人為您服務。"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.viewlets.templates.top_viewlet.pt:19
msgid "Follow us:"
msgstr "跟著我們:"

#: ../browser/overrides/plone.app.portlets.portlets.navigation.pt:44
msgid "HOW CAN WE HELP ?"
msgstr "我們能幫您什麼嗎？"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:65
msgid "Head Office"
msgstr "總公司"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:58
msgid "INFOMATION"
msgstr "大碩資訊"

#: ../configure.zcml:27
msgid "Installs the Plone theme package daisoi.theme."
msgstr ""

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.folder_performance_view.pt:54
msgid "LOAD MORE"
msgstr "查看更多"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:47
msgid "Message*"
msgstr "訊息*"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:35
msgid "Name*"
msgstr "姓名*"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.folder_news_view.pt:72
#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.folder_performance_view.pt:59
#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.question_listing.pt:81
msgid "No results were found."
msgstr "查詢不到任何結果"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:193
msgid "Performance"
msgstr "產業實績"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:38
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ../configure.zcml:27
msgid "Plone Theme: Theme"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:50
msgid "SEND US"
msgstr "發送訊息"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.folder_news_view.pt:57
msgid "See More"
msgstr "查看更多"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:105
msgid "Smart Factory"
msgstr "更聰明的智慧工廠"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:113
msgid "Smart Factory Description"
msgstr "3個步驟提升工廠營運效率"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.plone_root_view.pt:313
msgid "Solve the problems"
msgstr "立即解決您工廠所面臨的問題！！"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:44
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.portlets.img_subject_portlet.pt:5
#: ../browser/overrides/daisoi.content.portlets.news_subject_portlet.pt:5
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ../configure.zcml:36
msgid "Uninstall: Plone Theme: Theme"
msgstr ""

#: ../configure.zcml:36
msgid "Uninstalls the Plone theme package daisoi.theme."
msgstr ""

#: ../browser/overrides/daisoi.content.browser.templates.contact_us_view.pt:41
msgid "Your Email*"
msgstr "您的信箱*"

#: ../browser/overrides/plone.app.layout.nextprevious.nextprevious.pt:44
msgid "next"
msgstr "下一篇"

#: ../browser/overrides/plone.app.layout.nextprevious.nextprevious.pt:25
msgid "prev"
msgstr "前一篇"

#. Default: "Go to next item"
#: ../browser/overrides/plone.app.layout.nextprevious.nextprevious.pt:40
msgid "title_next_item"
msgstr "前往下一篇"

#. Default: "Go to previous item"
#: ../browser/overrides/plone.app.layout.nextprevious.nextprevious.pt:20
msgid "title_previous_item"
msgstr "前往上一篇"

#: ../browser/overrides/daisoi.content.viewlets.templates.footer.pt:107
msgid "your ip"
msgstr "您的IP位置:"
